全新未開封 Samsung Galaxy Note 20 Ultra 放到幾錢？

有多部，有冇人收留佢？

喺連登8折放可能有人收
你搵先達佬分分鐘收6折

$100.1

$100.2

5000

$100.3

搵到人收，連buds，8500放唔放好

幾GB?
大鋪計埋優惠仲平過你

512

可以一試

淨機就8050，原價係咪9900，姐係都係八折

一億津巴布韋幣

3000 gun gay

會爆炸不了

我都想收，多300ok?

我都有部全新未開封Note20 Ultra 512gb 霧光銅想放